有有人自己搬出黎租樓住

請問你地每個月開支係點？

有錢就可以啦

有有人

二人家庭

租金6000（業主識既 比市價平）
水費：每季60-80
電費：冬天 500 夏天1100左右
無煤氣
日常雜物：每月500左右
飲食費：無計到 約2000
上網：298

大致上係咁

租金貴你一倍

水費咁平架

試過3x蚊

頭12立方米免費

有有人
Btw
一個月15000連租水電煤其實包晒
業主識 平左
係怕佢會加租 其他都幾足夠 可以儲下錢